Admin 有人推post

topic笑左出泥

Admin 有人開post

張ching report人推post本身已經係一個笑話

X2